醫護人員們，記住要保障病人私隱吖！！！

HA secret

//
<Quote from Dr Alfred Wong >

之前得到義務律師印證消息，公立醫院入面有人畀警察拉左。

各位醫院裡面嘅醫生、護士、專職醫療人員、其他員工，記得如果冇法庭命令，我地冇責任、亦唔應該向病人親屬以外嘅任何人透露病人資料。唔理有冇著制服、膊頭有冇花，任何人都一樣。

因為讓病者有機會得到最佳治療，係我地嘅天職。而如果我地唔好好保護醫院入面嘅病人，就會有傷者太驚而唔敢黎醫院，延遲醫治。

切記。保護病人私隱，係最重要嘅專業操守之一。

你本人係抗爭者、路人、暴徒、警察定黑社會，以及當時你點解會出現喺現場、點解會畀人打等等，其實呢啲資訊唔係必要，亦都medically irrelevant。

記住，醫生護士唔係差人，我地冇權迫你講嘢，尤其一啲唔關事嘅嘢。

記住，醫院唔單止得醫護人員。

醫院，就同呢個世界其他地方一樣，乜人都有。

Admin 團隊聯合 reply:
Admin 們好明白同事有唔同既政治取向. 不過如果你換左制服, 唔該專業少少. 你唔係法官唔係上帝, 去決定一個傷者既命運.

我地係冇責任報警. 若有人要知, 就自己去問個傷者. 要我地比就though proper channel.

Last but not the least, 今次佢醫委會計錯數插唔夠棋, 他日醫委會 / Nursing Council 插夠棋修例改到免試, 佢唔洗再同你傾, 內地醫生護士大批湧入, 唔好問點解冇人支持我地. 然後仲可以話香港大部人都好支持修例架. 發動 QEH 集會 ? 係QEH 入面當然冇事, 然後好耐之前你上過去教書定旅行, 你行出QEH 就比人用唔知"逃稅" 定 " 醉駕" . 送返中國慢慢查返幾年. 再同其他醫生講唔鍾意可以移民. 專業人士容易過其他人士添 !

個故事甘熟面口既 ? 咪依家立法會羅, 以前佢唔夠票要同你傾客客氣氣. 依家 DQ 左D 議員 + 插夠棋, 夠票, 都唔洗再同你傾.

高高層, Professors 又算得係乜?
We are just one of seven millions.
//

我都知大家可能畀狗吠吓會驚，但係醫護人員們，記住要保障病人私隱吖！！！

醫護人員值得敬佩
但強行使用暴力嘅警察呢？
呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

去私家醫院呀！

連登應該好多有良知醫生

希望佢地將d報串同事擺晒上網

我都知好遲
而家要去就去私家啦

尋晚有黑警想拿料 比做護士朋友屌7 有良知唔好而家阻住我地